是日風向: 色情物化妍希

Twice: 有台灣人 -> 台港友好代表團
多腎皮膚白+民主女神周庭皮膚白 -> 多腎黃底
妍希光州人 -> 光州起義烈士後人
妍希似多腎 -> 台港韓友好民主運動連結大使
物化妍希邊個最開心? 我諗唔使講得咁白..

who

妍希係春袋

佢摙住我春袋

佢奶緊我春袋

佢注定underneath我條神龍

黑驚又玩膠帶風向

比啲尊重啦

妍希唔係condom